有無爸絲打教開二胡?

黎緊考完試想搵D野做

心目中有幾隻歌仔想拉下